'use strict';

module.exports = {
  up: (queryInterface, Sequelize) => {
    /*
      Add altering commands here.
      Return a promise to correctly handle asynchronicity.

      Example:
      return queryInterface.bulkInsert('People', [{
        name: 'John Doe',
        isBetaMember: false
      }], {});
    */
  //  try {
    return queryInterface.bulkInsert("Expressions", [
        {
            "name": "accepter",
            "plain_name": "accepter",
            "source_html": "accepter",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>accepter</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027accepte que tu sois toujours en retard.",
            "exen_1": "I accept that you are always late.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "accorder",
            "plain_name": "accorder",
            "source_html": "accorder",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>accorder</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027accorde que tu fasses un meilleur g\u00E2teau que moi.",
            "exen_1": "I grant that you make a better cake than I.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Je n\u0027accorde pas que tu fasses un meilleur g\u00E2teau que moi.",
            "exen_2": "I don\u0027t grant that you make a better cake than I.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "\u00E0 condition que",
            "plain_name": "a condition que",
            "source_html": "a-condition-que",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>\u00E0 condition que</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027ach\u00E8terai la voiture \u00E0 condition qu\u0027elle soit en bon \u00E9tat.",
            "exen_1": "I\u0027ll buy the car provided that it is in good condition.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "admettre",
            "plain_name": "admettre",
            "source_html": "admettre",
            "type": "ani",
            "top_desc": "<strong>Admettre</strong> may require the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027admets qu\u0027Alain est paresseux.",
            "exen_1": "I admit that Alain is lazy.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Je n\u0027admets pas qu\u0027Alain soit paresseux.",
            "exen_2": "I don\u0027t admit that Alain is lazy.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "Admets-tu qu\u0027Alain soit paresseux ?",
            "exen_3": "Do you admit that Alain is lazy?",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "adorer",
            "plain_name": "adorer",
            "source_html": "adorer",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>adorer</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027adore qu\u0027ils soient dans la chambre \u00E0 c\u00F4t\u00E9.",
            "exen_1": "I love (the fact) that they are in the next room.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Je n\u0027adore pas qu\u0027ils soient dans la chambre \u00E0 c\u00F4t\u00E9.",
            "exen_2": "I don\u0027t love (the fact) that they are in the next room.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "affirmer",
            "plain_name": "affirmer",
            "source_html": "affirmer",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>affirmer</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027affirme que les dates sont correctes.",
            "exen_1": "I affirm that the dates are correct.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "afin que",
            "plain_name": "afin que",
            "source_html": "afin-que",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>afin que</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "Nous partirons maintenant afin que tu sois \u00E0 l\u0027heure.",
            "exen_1": "We\u0027ll leave now so that you\u0027ll be on time.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "aimer",
            "plain_name": "aimer",
            "source_html": "aimer",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>aimer</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027aime qu\u0027il fasse un effort pour elle.",
            "exen_1": "I like that he\u0027s making an effort for her.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Je n\u0027aime pas qu\u0027il fasse un effort pour elle.",
            "exen_2": "I don\u0027t like that he\u0027s making an effort for her.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "\"Lesson: <a href=\"\"https://www.lawlessfrench.com/grammar/aimer-lesson/\"\" alt=\"\"Aimer like vs love\"\"><em>Aimer</em> like vs love</a>\"",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "aimer mieux",
            "plain_name": "aimer mieux",
            "source_html": "aimer-mieux",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>aimer mieux</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027aimerais mieux que Thomas soit \u00E0 c\u00F4t\u00E9 de toi.",
            "exen_1": "I\u0027d prefer that Thomas be next to you.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "ainsi que",
            "plain_name": "ainsi que",
            "source_html": "ainsi-que",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>ainsi que</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "Il est en retard\u002C ainsi que j\u0027ai pr\u00E9dit.",
            "exen_1": "He\u0027s late\u002C just as I predicted.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "ajouter",
            "plain_name": "ajouter",
            "source_html": "ajouter",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>ajouter</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027ajoute que l\u0027architecture est remarquable.",
            "exen_1": "I add that the architecture is remarkable.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "alors que",
            "plain_name": "alors que",
            "source_html": "alors-que",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>alors que</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "Je fais la vaisselle alors qu\u0027elle fait la cuisine.",
            "exen_1": "I do the dishes while she cooks.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "\u00E0 mesure que",
            "plain_name": "a mesure que",
            "source_html": "a-mesure-que",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>\u00E0 mesure que</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "R\u00E9pondez aux messages \u00E0 mesure que vous les recevez.",
            "exen_1": "Answer the messages as you receive them.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "\u00E0 moins que",
            "plain_name": "a moins que",
            "source_html": "a-moins-que",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>\u00E0 moins que</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "Je vais lire\u002C \u00E0 moins qu\u0027ils ne soient pr\u00EAts \u00E0 partir.",
            "exen_1": "I\u0027ll read\u002C unless they they are ready to go.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "\"Why <em>ne</em>? It\u0027s the <a href=\"\"https://www.lawlessfrench.com/grammar/ne-expletif/\"\" alt=\"\"ne expl\u00E9tif\"\"><em>ne expl\u00E9tif</em></a>\"",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "annoncer",
            "plain_name": "annoncer",
            "source_html": "annoncer",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>annoncer</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027annonce que nous avons un nouveau pr\u00E9sident.",
            "exen_1": "I announce that we have a new president.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "appr\u00E9cier",
            "plain_name": "apprecier",
            "source_html": "apprecier",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>appr\u00E9cier</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027appr\u00E9cie qu\u0027elle veuille nous aider.",
            "exen_1": "I appreciate that she wants to help us.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Je n\u0027appr\u00E9cie pas qu\u0027elle veuille nous aider.",
            "exen_2": "I don\u0027t appreciate that she wants to help us.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "appr\u00E9hender",
            "plain_name": "apprehender",
            "source_html": "apprehender",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>appr\u00E9hender</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027appr\u00E9hende qu\u0027il soit gravement bless\u00E9.",
            "exen_1": "I fear that he is gravely injured.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "apprendre",
            "plain_name": "apprendre",
            "source_html": "apprendre",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>apprendre</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027apprends que le monde est extr\u00EAmement compliqu\u00E9.",
            "exen_1": "I\u0027m learning that the world is very complicated.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "approuver",
            "plain_name": "approuver",
            "source_html": "approuver",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>approuver</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027approuve qu\u0027il prenne un cong\u00E9 sabbatique.",
            "exen_1": "I approve of him taking a sabbatical.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Je n\u0027approuve pas qu\u0027il prenne un cong\u00E9 sabbatique.",
            "exen_2": "I don\u0027t approve of him taking a sabbatical.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "apr\u00E8s que",
            "plain_name": "apres que",
            "source_html": "apres-que",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>apr\u00E8s que</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "Je ferai la vaisselle apr\u00E8s que tu seras au lit.",
            "exen_1": "I\u0027ll do the dishes after you\u0027re in bed.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "Note that this conjunction is normally followed by the future or future perfect\u002C rather than the present tense used in English.",
            "bottom_desc_2": " \u00C0 noter : The above is correct according to Le Bon Usage and Le Grand Robert\u002C among others. However\u002C so many native speakers mistakenly use the subjunctive after apr\u00E8s que that the rules have become muddled. Grammarians wince as the language evolves.",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "assurer",
            "plain_name": "assurer",
            "source_html": "assurer",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>assurer</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "Je t\u0027assure que Viviane le sait.",
            "exen_1": "I assure you that Viviane knows.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "\u00E0 supposer que",
            "plain_name": "a supposer que",
            "source_html": "a-supposer-que",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>\u00E0 supposer que</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "\u00C0 supposer qu\u0027elle soit malade...",
            "exen_1": "Supposing she is sick...",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "attendre",
            "plain_name": "attendre",
            "source_html": "attendre",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>attendre</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027attends que les gar\u00E7ons fassent leurs devoirs.",
            "exen_1": "I\u0027m waiting for the boys to do their homework.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "au cas o\u00F9",
            "plain_name": "au cas ou",
            "source_html": "au-cas-ou",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>au cas o\u00F9</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027am\u00E8nerai un pull au cas o\u00F9 il ferait froid.",
            "exen_1": "I\u0027ll bring a sweater in case it\u0027s cold.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "Au cas o\u00F9 is always followed by the conditional (as is dans le cas o\u00F9).",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "au fur et \u00E0 mesure que",
            "plain_name": "au fur et a mesure que",
            "source_html": "au-fur-et-a-mesure-que",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>au fur et \u00E0 mesure que</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "Envoie les lettres au fur et \u00E0 mesure que tu les \u00E9cris.",
            "exen_1": "Send the letters as (soon as) you write them.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "au lieu que",
            "plain_name": "au lieu que",
            "source_html": "au-lieu-que",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>au lieu que</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "Je peux t\u0027acompagner au lieu que tu y ailles tout seul.",
            "exen_1": "I could accompany you instead of you going alone.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "au moment o\u00F9",
            "plain_name": "au moment ou",
            "source_html": "au-moment-ou",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>au moment o\u00F9</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "Je suis tomb\u00E9 amoureux au moment o\u00F9 je l\u0027ai vu.",
            "exen_1": "I fell in love the moment I saw him.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "aussit\u00F4t que",
            "plain_name": "aussitot que",
            "source_html": "aussitot-que",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>aussit\u00F4t que</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "Je t\u0027appellerai aussit\u00F4t que nous saurons la r\u00E9ponse.",
            "exen_1": "I\u0027ll call you as soon as we know the answer.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "\"Note that this conjunction is normally followed by the <a href=\"\"https://www.lawlessfrench.com/grammar/future-tense/\"\" alt=\"\"future\"\">future</a>\u002C rather than the present tense.\"",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "autant que",
            "plain_name": "autant que",
            "source_html": "autant-que",
            "type": "dct",
            "top_desc": "<strong>Autant que</strong> may require the subjunctive:",
            "exfr_1": "Il va arriver vers midi\u002C (pour) autant que je sache.",
            "exen_1": "He\u0027ll arrive around noon\u002C as far as I know.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Nous vous remercions tous autant que vous \u00EAtes pour votre soutien.",
            "exen_2": "We thank each and every one of you for your support.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "avant que",
            "plain_name": "avant que",
            "source_html": "avant-que",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>avant que</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "Je vais rentrer avant qu\u0027il ne fasse nuit.",
            "exen_1": "I\u0027m going home before it gets dark.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "\"Why <em>ne</em>? It\u0027s the <a href=\"\"https://www.lawlessfrench.com/grammar/ne-expletif/\"\" alt=\"\"ne expl\u00E9tif\"\"><em>ne expl\u00E9tif</em></a>\"",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "avertir",
            "plain_name": "avertir",
            "source_html": "avertir",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>avertir</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "Je vous avertis que l\u0027examen est tr\u00E8s difficile.",
            "exen_1": "I warn you that the test is very difficult.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "avoir besoin que",
            "plain_name": "avoir besoin que",
            "source_html": "avoir-besoin",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>avoir besoin que</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027ai besoin que tu me fasses une faveur.",
            "exen_1": "I need you to do me a favor.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Je n\u0027ai pas besoin que tu me fasses de faveur.",
            "exen_2": "I don\u0027t need you to do me a favor.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "\"<a href=\"\"https://www.lawlessfrench.com/expressions/avoir-expressions/\"\" alt=\"\"Expressions with avoir\"\">Expressions with avoir</a>\"",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "avoir envie que",
            "plain_name": "avoir envie que",
            "source_html": "avoir-envie",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>avoir envie que</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027ai envie qu\u0027ils aillent au march\u00E9.",
            "exen_1": "I want them to go to the market.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Je n\u0027ai pas envie qu\u0027ils aillent au march\u00E9.",
            "exen_2": "I don\u0027t want them to go to the market.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "\"<a href=\"\"https://www.lawlessfrench.com/expressions/avoir-expressions/\"\" alt=\"\"Expressions with avoir\"\">Expressions with avoir</a>\"",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "avoir honte que",
            "plain_name": "avoir honte que",
            "source_html": "avoire-honte",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>avoir honte que</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027ai honte qu\u0027elle fasse des b\u00EAtises.",
            "exen_1": "I\u0027m ashamed that she\u0027s acting foolish.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Je n\u0027ai pas honte qu\u0027elle fasse de b\u00EAtises.",
            "exen_2": "I\u0027m not ashamed that she\u0027s acting foolish.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "\"<a href=\"\"https://www.lawlessfrench.com/expressions/avoir-expressions/\"\" alt=\"\"Expressions with avoir\"\">Expressions with avoir</a>\"",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "avoir l\u0027impression que",
            "plain_name": "avoir l impression que",
            "source_html": "avoir-limpression",
            "type": "ani",
            "top_desc": "<strong>Avoir l\u0027impression que</strong> may require the subjunctive:",
            "exfr_1": "Nous avons l\u0027impression que Marie est ici.",
            "exen_1": "We have the impression that Marie is here.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "Nous n\u0027avons pas l\u0027impression que Marie soit ici.",
            "exen_2": "We don\u0027t have the impression that Marie is here.",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "Avez-vous l\u0027impression que Marie soit ici ?",
            "exen_3": "Do you have the impression that Marie is here?",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "\"<a href=\"\"https://www.lawlessfrench.com/expressions/avoir-expressions/\"\" alt=\"\"Expressions with avoir\"\">Expressions with avoir</a>\"",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "avoir peur que",
            "plain_name": "avoir peur que",
            "source_html": "avoir-peur",
            "type": "oui",
            "top_desc": "Yes, <strong>avoir peur que</strong> requires the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027ai peur que vous n\u0027ayez tort.",
            "exen_1": "I\u0027m afraid you are mistaken.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "\"Why <em>ne</em>? It\u0027s the <a href=\"\"https://www.lawlessfrench.com/grammar/ne-expletif/\"\" alt=\"\"ne expl\u00E9tif\"\"><em>ne expl\u00E9tif</em></a>\"",
            "bottom_desc_2": "\"<a href=\"\"https://www.lawlessfrench.com/expressions/avoir-expressions/\"\" alt=\"\"Expressions with avoir\"\">Expressions with avoir</a>\"",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        },
        {
            "name": "avouer",
            "plain_name": "avouer",
            "source_html": "avouer",
            "type": "non",
            "top_desc": "No, <strong>avouer</strong> does not require the subjunctive:",
            "exfr_1": "J\u0027avoue que nous sommes les coupables.",
            "exen_1": "I confess that we are the guilty ones.",
            "first_desc": "",
            "exfr_2": "",
            "exen_2": "",
            "second_desc": "",
            "exfr_3": "",
            "exen_3": "",
            "third_desc": "",
            "bottom_desc": "",
            "bottom_desc_2": "",
            "createdAt": new Date(),
            "updatedAt": new Date()
        }
    ], {})
  //  } catch (err) {
  //    console.log(err);
  //  }
  },

  down: (queryInterface, Sequelize) => {
    /*
      Add reverting commands here.
      Return a promise to correctly handle asynchronicity.

      Example:
      return queryInterface.bulkDelete('People', null, {});
    */
    return queryInterface.bulkDelete("Expressions", null, {});
  }
};
